{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67954&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 라비호텔"
    },
    "text": "駐車場利用可能、客室内の大型車は不可能で、1時間当たり5000ウォンの駐車料がかかります。 徒歩専用のため、車ではアクセスできません。 地下鉄で移動するには、2号線の蚕室駅、8号線のモンチョントソン駅をご利用ください。 客室内部の施設としては、全客室でNetflixを自動ログインして視聴することができ、空気清浄機が設置されて快適な環境を維持します。 すべての客室は禁煙です。 デラックススイートには最高級仕様とウォッシュレットが設置されており、ペットと一緒に入室できる部屋もあります。 調理が可能なスイートルームもございますし、コンタクトケースは無料でご用意しております。 フロントに預けていない貴重品は紛失時に責任を負いません。 ホテルは洗練されたデザイン的に洗練された居心地の良い雰囲気を誇っており、最高のサービスと便利さを提供してお客様に特別な経験をお届けしたいと考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場料金はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車場は利用可能ですが、1時間当たり5000ウォンの駐車料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、徒歩専用のため車ではアクセスできません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "地下鉄でアクセスする場合、2号線の蚕室駅または8号線のモンチョントソン駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室でNetflixを自動ログインして視聴することができます。また、空気清浄機が設置されており、快適な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれる部屋はありますか？",
            "answer": "はい、デラックススイートには最高級仕様とウォッシュレットが設置されており、ペットと一緒に入室できる部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "調理ができる部屋はありますか？",
            "answer": "はい、調理が可能なスイートルームもございます。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースはありますか？",
            "answer": "はい、コンタクトケースは無料でご用意しております。"
        },
        {
            "question": "預けていない貴重品の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "預けていない貴重品はフロントに預けていない場合、紛失時の責任は負いかねますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気について教えてください。",
            "answer": "ホテルは洗練されたデザイン的に洗練された居心地の良い雰囲気を持ち、最高のサービスと便利さを提供しており、お客様に特別な経験をお届けしたいと考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 429
    }
}